%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Trinômes du second degré}

\begin{document}


\section{Pièges et Cas particuliers}

\begin{frame}
Résoudre les équations suivantes.
\begin{enumerate}[(a)]
\item $2x+x^2+1=0$
\item $2x^2+18=0$
\item $x^2-2x=0$
\item $2a^2-8a-10=0$
\item $2x^2+50=20x$
\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
